證監會請審核主任，月薪港幣 55,705 元

有無巴絲想深入虎穴，撥亂反正？